831 嘔白泡係呢位義士呀 有相 入黎幫手認人呀

畀4個消防抬走果個 冇反應 嘔白泡 我肯定 係上面位義士
但各個巴打 都冇辦法 搵到有人識佢
大家幫手推呢個 得唔得 ? 搵到佢屋企人 就可以証明佢死左

因為名都冇 所以我地冇曬辦法 只有用最原始 方法 大家一齊搵

名 可能叫 王坤......

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Push

推

Push 有冇人識佢

幫手推，但咁樣好難認到

請各位巴絲幫手推831黑警太子站殺人post
生要見人 死要見屍

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

繼續推

點解嘔白泡果個一定係佢? 同點解你估佢叫王坤?

幫推 希望有人識佢

你今日先追 post ? 你睇曬其他 post 返黎先討論 ok ?

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書

推呀

對唔住 連登係好難 追 post

點解救護 話冇見過佢
請問 佢出返黎未 ??
定扣留中?

唔答就 推

有無多d詳細內容

唔覆 好鬼喎

Help ar

個親友搵唔到佢？

似係想用另一個M字 嚟呃民眾
好可疑

唉 TUI

班癲狗 痴撚線

繼續

點解一定要睇曬其他post先可以討論? 其實真係唔係個個都追得咁貼, 如果你有其他post/證據可唔可以幫手share link? 我明白大家心急, 但如果真心為件事想人幫手的話可唔可以理性少少? 比多d資料大家先幫到手